（慎入）我姓文 想改名做 魏延

I am iron Man

Ok

諗左成日

熱心送出第一個正評

我姓歐 想改名做卓傑
Check it out

多謝你
請大家躍躍正評

好尷尬…

I am L文

…

OK 唔好笑

我姓姚 叫福傑

Fuk Kit Yiu

麻麻

艾仁好似好啲啵

姓游 叫弗啦
Fuk You

文 魏延 完

有咩問題

無人中文會叫艾仁

你就尷尬

屌你呢個好笑過樓主個好多

on9

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

。。。

我真係姓文
真係想過個仔叫艾仁